Kyoko: Tal vez pueda intentar extender mi lanza. Entonces@podría ser lo suficientemente larga para alcanzarlo.
Kyoko: Tendremos que lanzar todas las ideas@que tengamos.
Felicia: ¡Pero ya no tenemos tiempo!
Kyoko: ¡¿Tienes un plan mejor?!
Kyoko: ¡Deja de quejarte y piensa en algo!
Felicia: ¡¡Ugaaaaaah!!
